一人一份極西概工

有無人做過咩極西概工 可以講下係點

TVB打手

工廠
34.5@1h
冇冷氣做罐頭
工傷20000@1節手指(永久傷殘)

IT 狗
個agent 係咁吹奏間野係Google partner 點知入到去先知係adword 同adsense 嘅sales partner
遲到一分鐘要扣半日假/收warning letter
請埋d 皇親國戚高層返黎搞搞震，毫無建樹之餘男嘅咸濕(成日昅同言語性騷擾女同事，搞到d 女同事走晒); 女嘅對科技完全冇sense, 諗埋d idea on99 咁，叫佢試下做pm 角色結果d 好細微嘅野改幾十次改到我同designer 頭都暈撚埋

重有另一份西工：
digital agency 公司，暑假請左四個intern 返黎做design，得一千蚊車馬費，同埋要自己帶電腦

嘩

無左一節手指？ 即係無左最頭果節？
咁先兩萬